想問下世界級前鋒簡尼係邊?

唔見左人?

入左3球

入左兩球啦 未claim返姐

冇神射手爭，唔claim了

去咗R入球

搵緊個女